突發，2046香港將發生核洩漏

城大核工係咪人類最後希望?